# Translation of Plugins - 果果推送 - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - 果果推送 - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-04-09 03:25:48+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-rc.4\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - 果果推送 - Stable (latest release)\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: common-ggpush.php:586 common-ggpush.php:587
msgid "Ggpush"
msgstr "果果推送"

#. Author of the plugin
msgid "Ggdoc"
msgstr "果果文档"

#. Description of the plugin
msgid "It supports Baidu search engine, Microsoft Bing search engine and Api submission link function in IndexNow mode, allowing search engines to discover new content links on your website faster."
msgstr "支持百度搜索引擎、微软Bing搜索引擎以及IndexNow方式的Api提交链接功能，让搜索引擎更快的发现您网站上的新内容链接。"

#: common-ggpush.php:596 common-ggpush.php:597 views/record-detail.php:25
#: views/record-index.php:9
msgid "Push record"
msgstr "推送记录"

#: common-ggpush.php:605 common-ggpush.php:606 common-ggpush.php:708
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: common-ggpush.php:177 common-ggpush.php:750 views/record-index.php:141
msgid "Baidu search engine general collection"
msgstr "百度搜索引擎普通收录"

#: common-ggpush.php:276 common-ggpush.php:761 views/record-index.php:145
msgid "Baidu search engine fast collection"
msgstr "百度搜索引擎快速收录"

#: common-ggpush.php:359 common-ggpush.php:772 views/record-index.php:149
msgid "Bing search engine"
msgstr "必应搜索引擎"

#: common-ggpush.php:555
msgid "Search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: common-ggpush.php:186
msgid "Access token"
msgstr "准入密钥"

#: common-ggpush.php:368
msgid "API key"
msgstr "API密钥"

#: common-ggpush.php:465
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: common-ggpush.php:457 common-ggpush.php:564 common-ggpush.php:783
#: views/record-index.php:153
msgid "IndexNow"
msgstr "IndexNow"

#: common-ggpush.php:568
msgid "Microsoft Bing"
msgstr "微软必应"

#: common-ggpush.php:572 common-ggpush.php:1170
msgid "Yandex"
msgstr "Yandex"

#: common-ggpush.php:473
msgid "The key is a 32-bit random string. After filling in the key and saving it, a key text file with the same name will be generated in the root directory of your website"
msgstr "密钥为32位随机字符串。填写密钥保存后，将会在您的网站根目录下生成同名的密钥文本文件"

#: common-ggpush.php:194
msgid "Please fill in the value of the token field in the API call address"
msgstr "请填写接口调用地址中的token字段值"

#: common-ggpush.php:169
msgid "Push Links via WP-Cron"
msgstr "通过WP-Cron推送链接"

#: common-ggpush.php:62
msgid "You need to monitor %s regularly to push links"
msgstr "您需要定时监控%s来推送链接"

#: common-ggpush.php:201 common-ggpush.php:284 common-ggpush.php:382
#: common-ggpush.php:480
msgid "Push interval"
msgstr "推送间隔"

#: common-ggpush.php:209 common-ggpush.php:292 common-ggpush.php:390
#: common-ggpush.php:488
msgid "How many minutes to push once.If it is set to 0, it will not be pushed"
msgstr "多少分钟推送一次，设置为0则不推送"

#: common-ggpush.php:216 common-ggpush.php:299 common-ggpush.php:397
#: common-ggpush.php:495
msgid "Number of links per push"
msgstr "每次推送链接数量"

#: common-ggpush.php:230 common-ggpush.php:313 common-ggpush.php:411
#: common-ggpush.php:509
msgid "Push mode"
msgstr "推送方式"

#: common-ggpush.php:243 common-ggpush.php:326 common-ggpush.php:424
#: common-ggpush.php:522
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: common-ggpush.php:239 common-ggpush.php:322 common-ggpush.php:420
#: common-ggpush.php:518
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: common-ggpush.php:253 common-ggpush.php:336 common-ggpush.php:434
#: common-ggpush.php:532
msgid "Push after the article is published"
msgstr "发布文章后推送"

#: common-ggpush.php:262 common-ggpush.php:345 common-ggpush.php:443
#: common-ggpush.php:541
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: common-ggpush.php:266 common-ggpush.php:349 common-ggpush.php:447
#: common-ggpush.php:545
msgid "No"
msgstr "否"

#: common-ggpush.php:651
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: common-ggpush.php:633
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: views/record-index.php:104
msgid "items"
msgstr "个项目"

#: views/record-index.php:116
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr "第%1$s页，共%2$s页"

#: views/record-index.php:107
msgid "Front Page"
msgstr "首页"

#: views/record-index.php:111
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: views/record-index.php:114
msgid "Current Page"
msgstr "当前页"

#: views/record-index.php:120
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: views/record-index.php:125
msgid "Last page"
msgstr "尾页"

#: views/record-index.php:17
msgid "Select bulk action"
msgstr "选择批量操作"

#: views/record-clear.php:9 views/record-index.php:19
msgid "Clear push record"
msgstr "清空推送记录"

#: views/record-index.php:20
msgid "1 day ago"
msgstr "1天之前"

#: views/record-index.php:21
msgid "3 days ago"
msgstr "3天之前"

#: views/record-index.php:22
msgid "30 days ago"
msgstr "30天之前"

#: views/record-index.php:23
msgid "All"
msgstr "全部"

#: views/record-index.php:25
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: views/record-detail.php:35 views/record-index.php:33
msgid "Push platform"
msgstr "推送平台"

#: views/record-detail.php:39 views/record-index.php:34
msgid "Push method"
msgstr "推送方式"

#: views/record-detail.php:43 views/record-index.php:35
msgid "Number of push links"
msgstr "推送链接数量"

#: views/record-detail.php:47 views/record-index.php:36
msgid "Push status"
msgstr "推送状态"

#: views/record-detail.php:51 views/record-index.php:37
msgid "Push result status code"
msgstr "推送结果状态码"

#: views/record-detail.php:55 views/record-index.php:38
msgid "Push time"
msgstr "推送时间"

#: views/record-index.php:39
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: views/record-index.php:88
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: common-ggpush.php:1154
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: common-ggpush.php:1156
msgid "360"
msgstr "360"

#: common-ggpush.php:1158
msgid "Sogou"
msgstr "搜狗"

#: common-ggpush.php:1160
msgid "Toutiao"
msgstr "头条"

#: common-ggpush.php:1162
msgid "Sm"
msgstr "神马"

#: common-ggpush.php:1164
msgid "Bing"
msgstr "Bing"

#: common-ggpush.php:1166
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: common-ggpush.php:1187
msgid "General collection"
msgstr "普通收录"

#: common-ggpush.php:1189
msgid "Fast collection"
msgstr "快速收录"

#: common-ggpush.php:1191
msgid "Js submit"
msgstr "Js提交"

#: common-ggpush.php:1193
msgid "Api submit"
msgstr "Api提交"

#: common-ggpush.php:1212 views/record-clear.php:11
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: common-ggpush.php:1214
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: common-ggpush.php:1216
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: views/record-clear.php:13 views/record-detail.php:104
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: views/record-detail.php:21 views/record-index.php:94
msgid "No data"
msgstr "暂无数据"

#: views/record-detail.php:63
msgid "Push links"
msgstr "推送链接"

#: views/record-detail.php:75
msgid "Push response data"
msgstr "推送响应数据"

#: views/record-detail.php:90
msgid "Reason for failure"
msgstr "失败原因"

#: views/record-index.php:160
msgid "%s scheduled task is not running"
msgstr "%s定时任务未运行"

#: views/record-index.php:162
msgid "Next running time of %s scheduled task:"
msgstr "%s定时任务下次运行时间："